
                      Un buen principio pero poco a poco de vas dando cuenta de que la actriz no da ese golpe sobre la mesa que todo espectador esta esperando desde el principio de la película. Un final que nada tiene que ver con el resto
        
            